一早話南邊圍係警黑收容所，光復元朗前仲有班牛屎仔上黎話咩南邊圍村民係無辜被利用

唔通今次又係純粹南邊圍有空地被人強佔利用左黎聚集休息